const questions = [
  {
    category: "programming",
    questions: [
      {
        question: "ค่าของ 23 × 24 เท่ากับข้อใด? ",
        options: ["2ยกกำลัง7", "2ยกกำลัง12", "2ยกกำลัง1", "2ยกกำลัง8"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "ค่าของ (−3)2 เท่ากับข้อใด? ",
        options: ["9", "16", "32", "64(-3)"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: "ข้อใดต่อไปนี ้ เท่ากับ 1 ",
        options: ["10ยกกำลัง0", "0ยกกำลัง1", "11ยกกำลัง0", "0ยกกำลัง0"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: "ค่าของ 52 + 32 เท่ากับข้อใด? ",
        options: ["34", "25", "15", "64"],
        correctAnswer: 0,
      },
      {
        question: " ข้อใดต่อไปนี ้ ไม่เท่ากับ 2ยกกำลัง3",
        options: [" 4 + 9 ", "8 ", "16 ÷ 2", "2 x 2 x 2"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: " ค่าของ (−2)กำลัง3 เท่ากับข้อใด? ",
        options: [" -6 ", "-8  ", "8", "6"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: " ค่าของ 3กำลง3 −2กำลัง3 เท่ากับข้อใด? ",
        options: [" 1", "27 ", "19", "17"],
        correctAnswer: 2,
      },
      {
        question: "  10กำลัง3 มีค่าเท่ากับข้อใด? ",
        options: [" 100 ", "1,000 ", "10,000", "100,000"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: " ค่าของ (−1)กำลัง5 เท่ากับข้อใด? ",
        options: [" 1 ", "-1 ", "5", "-5"],
        correctAnswer: 1,
      },
      {
        question: " ค่าของ 23 + 42 เท่ากับข้อใด? ",
        options: [" 16 ", "20 ", "24", "32"],
        correctAnswer: 2,
      },
    ],
  },
];
